強制要求全港司機每年先考牌再續牌

每年都要再考，一fail即釘，班仆街都唔識揸車

日日都交外，害人害己

根本行路都應該要考牌

根本出街都要考牌

師奶拉車仔要考牌先

咩叫交外

郊外油菜

另外好多車噪音好大，未知是否改裝或故障引致，請改善